菜式設計:五大素球！！你話應該有咩材料响入面！

請發表意見

應該有兩個食譜揀。

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

切啲茴香

珍寶蒜

普通蒜蓉

普選

西蘭花球
炸素雞球
薯蓉球/炸薯球
豆卜球
素蝦球

難食自己諗辦法

豉油

西洋菜球一定要啦…外國勢力嘛

磨菇球代表元郎鄉黑

黑松露球代表黑警

諗到咁多先

能唔能夠講解下

第一味:切茴方案- 茴香雜菌
第二味:立即普蒜- 蒜香豆苗波菜
第三味:釋放耳絲- 黑白木耳黑松露意粉
第四味:獨辣調查- 上素麻婆豆腐
第五味:沒有暴動,只有暴政- 美點雙輝

-完-

自推

芝麻末蘑菇球！

更新